講下d香港獨有現象

1) 公職人員做錯野無人會辭職

鉛水，否決政改，鄧桂詩個肝

永遠只要道歉就ok, 係第二度，你諗都唔好諗

唔好講日本，大陸做錯野死硬仲隨時坐(幾年點唔計)

官方說法係隨意炒人，無人肯做

2) 最落力防止市民集會既，偏偏係聲稱既獨派同同路人

好似今日四個dq, 有人吹雞食放題

差佬都未講集會無申請可能違法

已經一大堆不了，今天我

佢地最大希望唔係推翻建制

而係想睇d口中同路人點仆街

佢地心中港獨成功反而唔開心，因為無野笑

大陸做錯野

坐幾年或發放邊彊幾年後會升職

當年三鹿班含家剷升哂職啦屌

港獨

跟風, 冇原則, 冇堅持, 冇骨氣, 祟尚權威, 害怕深度思考

香港人好似水咁, 政府質佢落咩乜嘢容器, 佢就樂意地變成乜嘢形狀